曹總： 英加澳聯合聲明反國安法的意義； 5.27反《國安法》集結重演6.12？反駁鄭若驊！ 當《國安法》侵犯香港

曹總（Anthony)：
英加澳聯合聲明反國安法的意義；
5.27反《國安法》集結重演6.12？反駁鄭若驊！
當《國安法》侵犯香港人自由，就等於是干預香港內部事務；
中共動員內地教師指導香港國安教育︱
壹殼花生

2020-05-26

香港花生
196K subscribers

主持：Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

關於沈教授20點之我見